以後唔好痴心妄想港鐵站好安全！！！！！！！

走都要守門口！！！！！
黎一個打一個！！！！！

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始